快d將狗狗直射清真寺片同圖比馬來西亞同印尼

馬來西亞: 狗狗唔駛移民
印尼: 狗狗上一次射盲人都未清算，又有新一筆數要還

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

馬來西亞其實咩立場？

印印請向黑警主人盡情報仇

我估馬拉真係唔敢比攪鳩清真寺o既狗狗入境

印尼又跪低

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

幫手retweet水炮車射清真寺

有冇d印尼kol推薦？

馬來西亞要分開華人巫族同後生睇。
華人舐共 ( 攞住馬拉護照唱中國國歌，係，痴撚線)
巫族就比較鍾意穩定，唔會太大同情。
後生就多數支持社會改革，同情香港多。

馬拉華人賤畜